究竟吾吾吾吾吾吾吾吾撚完未呀我屌曬你地老母呀

吾你老母呀垃圾 屌你老母 邊撚個再打個吾字就屌鳩你老母臭化閪 請各位巴打一見到5p字就幫手屌柒佢老母個臭閪

此風不可長 一定要趕絕5p仔

屌撚曬佢地老母臭閪

求各位巴打合力 撚化班仆街仔

吾乃林早洩

假膠都照block

有時啲假膠都好煩 可唔可以咪撚打5p
睇到都眼冤

屌極都仲有

咪係囉屌佢老母

仲有 甘 系

唔知點解我覺得巴打份激動好好笑

加油入波台屌柒佢地
我支持你

見一個屌一個

5p不得好死

有無得整個5p字filter

吾日三省吾身：為人謀而不忠乎？與朋友交而不信乎？傳不習乎？

屌極都仲有好多
堅決向5p仔說不

仲有 左 同 岩